走去登記左百萬富翁

係咪真係有錢拎

唔怕柒 要錢唔要命

想去試下

樓主讀drama？

好尷尬

報左，要面試嘅頂

其實冇人睇 都唔使怕柒

就算真係有得拍 你唔講都應該無人知

都就嚟錄曬65集先嚟登記

唔知咁多 早排先見到

咁你希望佢加碼做多幾集啦
利申：坐過上張凳答問題

啲題目刁鑽到…

佢真係孤鳩寒到仆街，真係當香港人好撚得閒

真係有錢拎.舊同學上左去玩, 袋幾千蚊支票走

5050 $1000
打電話 $2000
問現場觀眾 $4000
最少袋4千走

打電話好低能其實. 佢唔係真係比你打電話, 佢係要你帶定個朋友去, 坐係間房到等你打過去. 可能怕你搵日Google

搵人

打電話係用嚟通知老豆贏咗百萬富翁

咪9up啦
真係打架

變咗雙人版先真係打咋
16-40集都係帶個朋友上去做智囊

Sorry大佬

15題都係屌打 勁撚到

登記埋上百萬富翁

仲登記埋下百萬富翁

二姑二姑魔法陣

可惜佢第二次玩唔可以再問鼎100萬,25萬就止步

依個年代緊係啦
兩秒搵到答案比你

合理啊 30秒打電話佢實google到

搵朋友去做現場觀眾，google完之後做手勢打暗號

好霸氣

型撚到佢

買個震蛋擺喺底褲入面，a就震一下，b就震兩下，如此類推，應該更天衣無縫

逃學威龍

留名待笑

之前都有諗呢個年代30秒google想要乜有乜，原來已經改左玩法

30秒google 其實難道幾高 要打字快

仲未收到支票，diu

ATV 唔意外呀

有汗出 無糧出

幫樓主拍定手先

咁啱嘅，成個月都未有錢收

有無人有條毒撚第一題用完5050再打俾朋友都係錯咗嗰條片

呾點解以前會冇人聽?

係咪問細菌最外層係細胞膜定細胞壁個條?

係，搵唔返

this?

Diu,我第一集，乜消息都冇

陳啓泰仲好好咁幫佢兜
話用英文讀唔識中文

有冇可能塞個迷你耳機

多手震多左下點算

仲有無得報名

我讀drama嫁

好懷念以前陳啟泰做嗰時

佢官網有得填form即係仲有
利申：今日陪friend上去

好想重溫莎士芷菁嘅四大悲劇

睇一次笑一次

好多0蚊, 好心搞得送錢節目就咪撚咁孤寒啦

咪係，屌佢好多真係第一題已經勁濕鳩冇咩可能識，去玩真係驚車錢都蝕鳩埋

佢根本計好曬數，好孤寒，上過去都覺得真係浪費時間

佢係咪話聽日(星期一)有考核
係咪今日有做觀眾嗰d就去得
定要收咗信息先得?

聽日6 7 8點有考核
我諗係報過名嘅直接上去就得

收到個咁嘅msg叫我上去玩，話到時會抽多2組玩快而準 抽唔中就做玩場觀眾
但如果我唔應機會點 因為太趕驚搵唔切朋友上去 但又怕佢唔再搵我
同埋錄影係咪2個鐘左右搞掂 另外上面有d巴打話要考核，點解我冇

same 係咪唔夠現場觀眾扮野ja

diu喇星，志雲大師走投無路連ATV都要撈?

我報咗名喇 填完form就已經叫我到時去就得，冇提到考核果d 搏下會抽中我落去玩快而準都好

8000以下問題真係難左好多 好心無心機就咪搞

係 根本就逼人6000蚊之前就用哂d錦囊
到之後就只可以撞，通常拎到2萬以上又唔識都一定拎錢走

巴打最後有無比人抽中

我都想 希望佢之後仲會加多幾集

佢係咪真係抽？定fake人做現場觀眾

真係抽

報咗名但佢個message淨係問我揀邊場做觀眾

第一PAIR個妹幾靚女

啲問題好難

唔係咩都咁易短時間內google到

我坐上去玩，有題要問朋友，佢打字都算快，但都俾唔到答案我
事後我自己試下，原來wikipedia唔可以直接睇答案，要click入去睇第二篇wiki先有答案。。。

問過佢，90日內會收到

條條都D咁你咪...

可能佢見我玩百萬同步挑戰賽同智取百萬分係最頭果幾十名，所以邀請我去考核
考核完，我係果組第一，所以去到現場，可以直入快而準唔使抽

應該唔得
有次參賽者電話set左震機，個mic都pick up到，要NG再來過

之前英國有個用咳聲出術之後俾人拉咗

我都係同步挑戰賽頭幾十名，但係嗰時佢叫我直入快而準
到而家都冇再邀請過去做考核
真係上過去玩就冇得再抽
好想玩多次

但係我真心想知考核會考啲咩

me2
玩過會上癮的
我第一次出唔到線，搞到好恨玩，第二次再上去就出到啦
你攞到幾錢？

第一條保險線都過唔到就被逼放棄
仲要俾陳志雲串

俾我㩒多幾次快而準都好呀，我㩒得兩次咋

但我兩個月了。。咩通知都未有

你玩單人版？
如果我玩單人版應該頂盡得6000
好彩我玩雙人玩，有兩個腦容易好多，一度逼近第二條保險線

正是單人版
同埋我發覺單人版嗰啲題目深啲

我覺得差唔多深
我玩百萬同步挑戰賽，雙人單人的答中率差不多
雙人版淺左，可能係因為partner可以cover主將的弱項

其實要上去參加係咪一定要做左觀眾先？填左表淨係叫我做觀眾

其實要去考核先大機會做到快而準參賽者
就算叫你抽簽都好難會中
不過唔知佢根據咩去叫人考核
做咗觀眾先再搵下佢可能比你掛

佢叫我去考核，佢話如果錄影就要帶partner同現場觀眾。有冇巴打知考核係一個人去定同partner?

我都岩岩收倒，同問，巴打係咪都係四月三十號果個考核？

係，佢個指示又冇寫清楚考核係本人定pair up.
又冇電話問

我都想問，去考核使唔使兩個人

no

上去玩既人，自求多福啦
亞視呢排成日出錯題

點參加考核？
幾時先再有單人版

收到考核 左得個30號垃圾時間 要番工點去呀

單人好難玩
雙人知識領域可互補，產生協同效應
每人分得獎金，會多過兩人分別上去玩

第一波65集已完
而家有第二波
未上過去玩的人仲有機會！

差唔多睇晒全部，雙人版題目明顯易d，有2分1參賽者都拎到過萬蚊獎金

今晚第67集
有題有語癌

問: 法國政權落入拿破崙時, 誰被迫流浪到歐洲?
A 路易十八
B 路易十六
C 路易十五
D 路易十四

法國係歐洲裡面架，點樣由歐洲流浪到歐洲

巴打知唔知如果參加過雙人版 仲可唔可以玩單人版 係咪要再考核？

但係冇人同我去

終於有人通知去拎錢

收到通知去快而準，但完全搵唔到有四個人做打氣團

4月30？收唔到係咪已經收皮？

係呀四月30
呢個節目懲罰毒撚

無and

Sms

想問下曾經出線玩過快而準嘅巴打係咪個個都有帶親朋戚友去

係

我試過帶唔夠4個但佢都俾我玩

我諗，前提係佢夠觀眾，咁就放生你
因為有一集得廿幾個觀眾，亞視覺得好無面

有冇人7號去考核？

雙人版好多組合都羸幾萬蚊獎金，驚亞視冇錢比

今日收到sms，登記左七號8pm...唔知去唔去好
其實有無人知個過程係點？

留名等執

今日有在現場參加錄影,志雲大師有啲燥, 唔知關唔關apple 爆料執笠事

不過大家有心玩既快啲apply 去玩, 怕佢真係做到六月就收工

想知做觀眾有無d野送

屌點解自4月頭開始就無收到邀請sms，果陣未完sem無時間去玩，家陣有時間去玩就成個月都無短信 ，我係咪比人blacklist左，定要重申係百萬fun填多次form

利申 2月尾開始有sms到4月頭，但唔岩時間無報名

鮑魚麵丶龜苓膏

30題題目

有無巴打玩完拎到支票
佢話三個月內通知
依家兩個幾月啦

巴打我都係
仲未收到錢